27號國歌法 28號國安法

應該唔係巧合 係有計劃準備好
而最快真正立法就係六個月後
中共好明顯係襯其他國家處理緊肺炎加快控制香港
亦有可能人大會議本身都會會係林鄭完任前落實23條
只不過係肺炎拖延左開會時間
更有可能聽左攬炒巴話會同其他國家結成姐妹城市
即 台灣同香港 所以口交部再出文對蔡英文當選深表遺憾

對我地目前影響有兩大阻攔
1. 黑警部署
唔多講 亦都係我哋最大阻礙嘅事
我地仲未破解到佢地行動

2. 攬炒
好多人都唔想攬炒

如果國安法真係成功
就唔會有咁多人有對呢件事有迴響 吹雞岀黎
而唔係開心攬炒
暫時未睇到外資有咩行動 往往商人最快可以部署
所以可以暫時睇下情況

遊行係冇用 行動最實際
從來口號都唔係口號 係做先好講

林鄭當初上任承諾任內唔會就23條咨詢同立法

柒婆講嘅野仲可信？

佢當時上任承諾都話有大量人反對佢就會問責下台啦
你仲信佢？

信佢講野果啲智商應該低過30

推

而問題係美國會回應
但中共會唔會放下面子而選擇延遲香港立法時間
又係另一個問題

毒撚冇人理

最快半年後執行

獨立關稅區無硬啦

國土法

唔會咁快 唔係話斷就斷到

其實總會有時間比你走
但係你走唔走到 就係另一個問題
正確黎講 窮人留係到比我監控 有錢佬走先

我低下階層 唔係咁易

2014年已經走左

29號人間蒸發

其實攬炒派都係要參與 冇衝突 用最大人數爭取美國取消香港關係法